台灣人發起募捐安全帽 支援香港人示威 反應熱列

［0725台北西門募集二手安全帽撐香港］

本次約募集兩百餘頂安全帽⛑️，感謝大家的幫忙！

因為發起時程較緊急，無法讓全台各地的民眾一起即時加入，若有新的募集行動，我們會再協助分享行動資訊給大家，請大家幫我們分享出去。

目前也收到訊息表示淘寶禁止安全帽販售至香港，我們深感遺憾也強烈譴責不尊重人權的政府！